得罪講句，成個亞洲都係垃圾

關智商咩事
根本成個亞洲都唔係俾人往